荒謬

屌佢老母死咗人都要俾佢屈